陶傑點醒你哋班港女

根本就係港女迫香港男仔去溝大陸妹台妹日本妹

溝日本女人都唔會溝中國／台灣妹是常識吧？

你溝到先算（日本妹亞洲第一）

易容世界第一

韓國就係

大陸妹咪又係同港女一樣
台妹就好易送帽

台灣易食又真

溝日韓台東歐妹ok
大陸妹please don’t
做下好心

架妹鍾意結左婚保障生活再去搵真愛

你都傻，架妹湊仔都唔得閑

"調查訪問咗1.2萬名20至69歲女性，結果發現有22%承認曾經發生婚外情"

樓主唔肯面對現實

好想食台妹

( *・ω・)✄╰⋃╯

其實在港工作架妹幾易溝
個陣做野識幾個，我又識小小日文，成日用日加英文吹水咁
佢地都好快有好感，暗示想拍拖（唔知我有女友）
有次問個神戶妹京版神點玩好，佢竟然話拎假一齊去玩，順便探佢屋企人 我跟住話唔得，因為我plan緊同女友個trip

有無問過佢 東京同香港邊個地獄d既諗法?

架妹=/=東京妹
不過出得黎既多數都英文好加唔鐘意日本工作文化
而且入得我地公司做，都唔會慘得去邊

以為驚左東京先黎香港

你呢d扑街，人地架妺未試過港仔咕溫柔，d架妹靚唔靚先

巴打有冇tg留下，交流下，遲d回港諗住做日資公司

我唔仆街架,咁佢地開頭無問, 我又係低調個種人唔會下下講自己有女架嘛
講真,佢地鐘意幽默多過溫柔
或者咁講,香港男仔正正常常已經100%溫柔過架仔
架妹靚既(識化妝) , 其他比人感覺整潔c服)
最重要係個格, 好溫柔,成日笑同好甜

其實識日文對係香港既架妹已經好殺食
其他野咪同普通女人一樣囉

溝件做後備